double slit experiment

其實時至今日，有冇人解釋到點解photon嚮比人observe 的時候先會變返particle ?

問你中學physics阿sir

因為好大可能我地生活起嘅世界未必係真實嘅世界

冇物理JJ 討論呢個問題?

Time is just an illusion

意識決定客觀存在
所以黨封鎖訊息 就沒有肺炎了

matrix 唔夠 ram

直頭可以玩到話，事後用quantum eraser 消滅個訊息就會變返wave。即係真係你observe果下影嚮到佢....
其實係咩原理....

成個感覺真係好似電子遊戲咁。你唔望佢，佢就唔load出來比你睇

你好似好不滿大自然係咁運作喎
呢個態度係唔啱既 就算幾反直覺都好 記住大自然不會錯 因為大自然唔care人類所謂既對錯 錯既係你 因為係你自己要發明對錯觀

你可以抛開個不滿之後 可以再研究下各種唔同既量子力學詮釋

我完全明白你講咩。
呢排屎忽痕上網睇人地講quantum mechanics, 越睇越懷疑人生